[集思廣益]500萬可以買到咩上車盤

兩房
三百呎實用以上
樓齡40年以下
屋苑

暫時諗到

新界西
嘉湖山莊
荃灣中心
荃影花園
富麗花園

請出招

粉嶺中心
粉嶺名都
荃灣中心
屯門市廣場

諗到一個市區土瓜灣選擇
偉恆昌
不過42年樓

碧湖花園
龍豐花園
豐景園

500萬 真係買到？
不過果到好多自由行

聽連登仔講唔買住
遲買平幾球
好似係

500萬買到九龍區
有自由行都尚可以接受嘅

跌又唔敢買
升又買唔到
唔通一世做租租咩

買完唔啱心水或者有第二啲計劃
可以放左佢或者按左佢嫁嘛

個人認為供樓咪當儲下錢

得寶

藍絲！
極權維穩！
你買樓對唔住手足！

聽連登仔講儲錢移民, 不了
好似係

宜家無哂就爽 試下開番關 日日夜夜樓下都係鴨仔團旅遊巴

御帝金灣 1.5房450萬

我見中原成交有啲500樓下
當然諗到諗到一定低層差景等等啦
自由行依家就少左啲
不過你估大西北上水少咩

睇下啲成交價參考下先樓主
其實市區都仲有啲500樓
通常一係單楝、一係細、一係年紀大啲
不過呢啲就睇錢做人啦
大家研究下啦

豫豐花園 夠新 屋苑夠大 間格企理 不過好撚隔涉

荃德花園，荃昌中心。

有白表, 綠表會易的, 選擇都多

長沙灣三十年左右單幢樓

沙田豐盛苑，兩個戶型
細房(380呎) 460-480萬
大房(530呎) 600-620萬

買大型屋苑就得 好好住

豐盛苑有利有弊：
換曬全新Lift 、 大廈食水喉、全新大堂
所有野業主一蚊都唔洗出
弊：大整外牆傾左十幾年都傾唔掂數
申利過來人

5球屋苑 係咪得番嘉湖有得試吓

即係未做大維修？

用幾球買公屋樣居屋

居屋苑都得？

一直都係執漏

大型私人屋苑黎講應該係

題外話個鑽石型廳應該點搞

想像下都覺得好嘈

租樓算唔算維穩？

鴨仔團特色係第一次出城黎香港旅遊區見無所謂 試想像日日屋企樓下都有

第一代唔洗補地價嗰堆
天馬苑 悅麗苑 山翠苑

天馬苑已補地價450-480萬，有條天橋博去樂富果邊 去mtr 唔洗10分鐘

荃景圍大把選擇

東九龍
天馬苑
康華苑

新界東
康林閣
穗禾苑

新屯中

青衣美景
長沙灣美居
九龍灣得寶

東涌映灣五百尾可能有

幾顛 5球野都無咩選擇

上面咪一大堆選擇你又睇唔到?

你覺得好多呀？

有5球cash就唔同講法

500萬你又覺得好多呀？

起碼叫做有得揀先咯

上車盤條線而家去到幾多

你係咪想要?我放比你
港島區自由市場居屋
38年樓
中層
放緊548
連登你肯既我平20放比你

5球cash想換樓如果買過千都係岩岩好

啲樓咁舊,維修都知要洗幾多錢

疫情穩定之後 無限qe惡果仲恐怖。
就算已經上左車ge我，都叫救命。因為買送，所有民生用品都加到痴線

條線就係好似長江水位咁不斷升高
而家呢個時間點只係叫冇升得咁多

巴打個單位係邊頭？柴灣？

是

租一世有咩問題

呢個價錢
荃灣中心無得輸

無問題呀

真.窮人恩物

大埔中心

其實5球已經有好多上車盤，不過樓齡就會有返咁上下

500萬 10年以下有冇300呎左右選擇

租冇問題啊

我鍾意有個自己地方姐

5球仲要10年以下300呎，諗頭會唔會大左啲

可以留意下金灣

金灣著曬火，咁燒法應該對層樓好大影響

最多推遲交樓嘅姐
可能2023先交到樓了

樓市棋靈王又出現
有新樓唔要
要40單支
建議巴打們大手買入

洪水橋果堆

200尺都好勉強

買之前
要問清楚做左大維修未
同埋之後會再大整定小修小補

同埋，唔好忘記部lift都係要整

夥數多既屋苑自然問題唔大

至於單幢wo... good luck la

德寶 淘大都有500以下

500萬以下買到兩房？

自己勉強界 算唔算

大把單支九龍任選

40年樓都推人去接 笑撚死

無問題呀

人地唔想租一世又有咩問題?

元朗尚悅應該得
不過位置吊腳就真

睇下講唔講尺數。
唔講ge 500萬大把百幾二百尺揀

邊個唔想買得又新又大
有錢先得嫁

而家又唔係逼你買

最好近300呎實用啦
寧願遠小小、舊小小

荃灣中心

咁真係得番大西北(新少少但遠
一係就市區(方便但舊

青山公路盤

連登仔講漏左保升中心

大灣區啦

真係揾嘅可以pm傾

金獅，河畔，花園城

河畔離樓主心目中地方都細
不過兩個人其實夠住

去過金獅一次，開房門隻門會撞到張床開唔盡，細到痴線唔知果個係咩則

黃埔新邨，地鐵上蓋咁濟

最痴線某d單位部冷氣係下面

咁on9
好似地暖果啲效果？

唔g

自住黎講，真係狗也不要。

個則又騎尼

香港仔 柴灣

300尺, 40年, 500萬

曼徹斯特 200萬 600呎 市中心 樓齡五年

山翠

金獅真係制唔過
未見過有個盤 個實用率咁低 得5x%